容海恩上台獻唱 網民大讚 每周二亞視做主持

明報 (2018/01/31)
【明報專訊】 新民黨立法會議員容海恩（Eunice）喺2016年立法會選舉嗰陣，有人為佢冠以「法律界桂綸鎂」之稱，同台灣藝人桂綸鎂一樣都係氣質美女。平時喺立法會或者公開活動見到佢，都係一身行政裝束，佢前晚（29日）就換上晚裝長裙出席亞洲電視數碼媒體嘅開台禮，仲上台唱歌，令人眼前一亮。
有網民讚唱得好聽
佢之後喺facebook上載咗當晚表演嘅片段，片段開首佢先獨唱《終身美麗》，之後就同「AO歌王」、現為廠商會行政總裁嘅楊立門等人一齊唱《一見你就笑》。Eunice雖然唔係專業歌手，但都有番咁上下台風，完全冇怯場。唔少網民都喺佢fb留言，讚佢唱得好好聽，仲讚佢好靚，連同佢友好嘅輔仁媒體主編容樂其都有畀「心心」。
其實今次唔係Eunice第一次踩台板唱歌，佢之前都有喺活動即興上台唱番幾首。
Eunice喺fb預告，逢周二晚佢都會喺亞視主持直播節目《今晚見》，每集會邀請唔同政商界朋友上來傾偈，噚晚第一集就請咗立法會議員謝偉俊上節目做嘉賓。！

新民黨立法會議員容海恩（右）前晚（29日）著住長裙現身亞洲電視數碼媒體嘅開台禮，仲上台唱歌，令人眼前一亮。左係有AO歌王之稱嘅楊立門。

「法律界桂綸鎂」同「政壇李克勤」，邊個朵荒謬啲？

唱千夫的愛,党領導鍾意

容樂其

梁游老友

仲有咩人會睇輔仁既文？

邊撚個封佢做桂綸鎂呀？
似佢老母咩
佢啲海報相全部ps出嚟㗎

廠商會行政總裁都A0

老牛聲

立法會水野朝陽

馬海倫

容海思同京子都勁好J

把老牛聲
不了

蒙耳睇係OK

容姨呢d輕熟女好撚正囉

咪俾我9錢又屌中，特供！！

識睇一定係睇季庭剛

佩服個記者竟然寫得出

呢條友D 文八股到

仲要無交會費被民仔踢出黨

收視證明一切

明報

人地係容總好朋友